最新害人簽署!!! 一定要記得廣傳!!!!

兄弟姐妹, 班扑街出古惑...下面最新的簽署....
係害人的...!!
告記者, 大肚婆, 救護員. 違法.!!!
不要中計!!!!
仲有email....只要唔好 "click / 按" ...就可以當無事發生.!!!

推!

推

push

有無人可以整個真既出黎？